{
 "Basic": {
  "name":"汤"
 },
 "navigation":{
  "Swap":"交换",
  "Pool":"资金池",
  "Farm":"农场",
  "Bridge":"跨连桥"
 },
 "Wallet": {
  "button": "连接钱包"
 },
 "Home":{
  "title":"欢迎来到 hanber的 DeFi DApp",
  "LaunchPad":"发行代币及参与代币销售",
  "Bridge":"跨链转移资产",
  "Swap":"立即兑换代币",
  "Pool":"添加/移除流动性并赚取 LP 代币",
  "Farm":"提供流动性并获得收益奖励",
  "API Health":"检查 API 状态"
 },
 "Swap":{
  "title":"交换",
  "from":"出售",
  "to":"购买",
  "wallet":"连接钱包",
  "balance":"余额",
  "swaping":"交换中...",
  "select":"选择代币",
  "info":{
    "title":"如何使用",
    "first":"选择兑换代币",
    "second":"输入数量，获取实时报价",
    "third":" 授权代币使用权限（一次性）",
    "last":"确认兑换交易",
    "Rate":"比例",
    "Liquidity":"流动性",
    "Price Impact":"价格影响",
    "Slippage Tolerance":"滑点上限",
    "Minimum Received":"最小可获得",
    "warning":"价格影响过高！建议减小交易金额"
  },
   "slippage":{
    "setting":"设置",
    "slippage":"滑点上限",
    "title":"什么是滑点？",
    "explain":"滑点是预期交易价格与实际执行价格之间的差异。如果价格变动对您不利的幅度超过此百分比，交易将被撤销",
    "done":"完成",
    "custom":"自定义"
  }
 },
 "Pool":{
  "Liquidity Pool":"流动性池",
  "Balance":"余额",
  "Add Liquidity":"添加流动性",
  "Remove Liquidity":"移除流动性",
  "intro":"添加或移除流动性以赚取交易费",
  "info":{
    "title":"如何使用",
    "first":"以1:1的比例添加流动性以赚取交易费",
    "second":"接收代表您资金池份额的LP Token",
    "third":"随时移除LP Token以取回流动性",
    "last":"按比例赚取所有兑换中0.3%的费用"
  },
  "add":{
    "Balance":"余额",
    "Add Liquidity":"添加流动性",
    "Adding Liquidity":"添加流动性中...",
    "Liquidity Added Successfully":"添加流动性成功"
  },
  "remove":{
    "You will receive":"你将收到",
    "Remove Liquidity":"移除流动性",
    "Removing Liquidity":"移除流动性中...",
    "Liquidity Removed Successfully":"流动性移除成功",
    "Approve Token":"代币授权",
    "Approving":"授权中..."
  }
 }
}